［分析中共取向］點睇大紀元話習近平係無辜嘅

雖然不嬲都知中共入面都有黨派之爭 但係個人認為如果呢啲野得唔到最高領導人嘅同意都唔會執行啦

我聽網台又話老習一心要出老解
係班紅二代想繼續香港揾錢先叫住佢唔好郁手

法輪功嘅嘢聽佢9up下算，我就覺得係習自己有強硬order要修例先有咁多事

唔好信，大紀元同江有仇口，對習有幻想。番轉頭睇，江年代大家好自由，比而家好得多。

江眼界闊
唔似呀邊個無乜點讀過書 狹隘到

所以就係唔明點解明明大紀元係但中共但係又會幫住習近平 仲要幫得太過火好on9

最近仲要係咁捧起習近平老豆 司馬昭之心路人皆知
可能好快擺去天安門廣場上面果幅相就係佢了

係屌中共*

佢次9次都係咁。功就自己領，鍋就人地孭。信佢一成，雙目失明

法輪功一向係用果種無原則式抗爭，包括唔理係咪fake news, 總知覺得對自己有利既就傳。同埋敵人既敵人就係朋友等策略

831當日如果習近平親自來港探望失去眼睛嘅女義士、去監獄探望還押嘅義士、向香港人鞠躬道歉、以國家賠償受傷示威者，為被捕者提供法律支援、取締愛國組織，咁我就相信中央有誠意改善同香港人關係

我畫左少少連狗連豬Pepe嘅畫,meme,sticker（英文文宣全面進場！)

入嚟放英文文宣！

係都唔奇
但唔關我事
共產黨無一個係好人